
                      Probablemente de las peores peliculas que he visto en mi vida, me quede dormido a mitad de pelicula.
La pelicula no tiene trama fluida, al espectador le es imposible saber cual es el arguemnto porque no lo tiene, lo unico bueno que tiene la pelicula es Michael Fassbender que hace un pedazo de papel, el resto de personajes no tienen sentido, y el final no se entiende. Vamos que no la recomendaria, es mas si apuntaran con una  pistola y me obligaran a verla, preferiria morir antes que volver a ver esta bazofia.
        
            